新年又到啦 小心屋企啲嘢啊！

有冇手足今個新年畀啲西親戚拎走自己啲嘢 上年最經典係應該係成套星矢同埋ps4成部唔見加利是係塊葉

今個新年冇仆街蝗親戚？